frontend dev 人工加幅應該係點？

唔想畀agency 同hr 壓價，想睇吓其他frontend dev嘅人工嘅加幅係點，加人工嘅樽頸又喺邊。同埋想知有邊啲行業請frontend 特別高人工？

師兄好勁

師兄好勁靠frontend上到30k

點做到 non cs 20K入行....

其實上SA 或者senior 通常要幾多年年資？

連登標準
freshgrad 30k, 跳幾次50k, 100k 都有

25K，每年轉一次，每次加20%-30%，兩三年左右

我覺得樓主係以為自己“除咗electron 同native 之外frontend 嘢全部熟晒”

ching好勁

Frontend起步不嬲高，因為大學唔會教，識react入行已經20k up

有demo project揸手見工肯見多幾份實有

我認為起香港再上要高d 要識system structure

呢啲野雙向架喎，份br 唔齊料可以點答？

至少2-3年

BR 係？

半年就覺得frontend嘢全部熟哂
你一係天才 一係天真

其實你人工幾多係睇間公司賺唔賺到錢

其實乜叫識react
大學讀CS嗰啲要上手唔難吧

用年資黎衡量能力

agree, 香港環境唔太重視frontend
外國既frontend人工同backend人工係一樣高
香港d老闆個個細膽如鼠無咩大志
整黎整去都係CRUD Application
唔似得外國咁肯花時間創新整d Complex Web App出黎
樓主再上仲想做frontend, 可能要出國